中國化工場閃爆事故 工人「正中衝擊波」僅碎片落下

大陸網路近日瘋傳一起工安意外，一名化工廠的工作人員在操作氫化爐時，爐內突然閃爆，造成一名員工當場被衝擊波「炸成碎片」，從事故原因分析中得知，操作員在氫化爐人孔蓋開啟的狀態下打開真空泵，造成空氣與爐內氣體形成「爆炸性混合氣體」，爆炸畫面相當驚悚。

據陸媒報導，位於大陸江蘇泰興市揚子醫藥化工有限公司在去年5月發生嚴重事故，當時全廠停產檢修，1號氫化爐在5月3日0點53分反應結束，經過靜置和壓料作業，並進行2次乙醇洗滌作業後，5點44分注入自來水並開啟攪拌，直到事故發生。

調查報告中指出，3日下午加氫車間王姓副主任前往1號氫化爐進行作業，先後三次打開爐上真空閥，當時大量空氣吸入1號氫化爐，與爐內乙醇蒸汽形成爆炸性混合氣體。接著王姓副主任開始用水沖洗1號氫化爐內攪拌槳葉及爐壁上的殘餘催化劑，沒想到沖洗過程中，1號氫化爐發生閃爆,直接將王姓副主任炸飛，從監視器畫面可見，當時爆炸力道之強，把王副主任直接炸飛。

後來調查報告中，表示由於王姓副主任違章作業，在1號氫化釜人孔打開的狀態下，未充氮氣保護，貿然打開真空泵，導致大量空氣吸入反應爐內，與乙醇蒸氣形成爆炸性混合氣體，同時催化劑雷尼鎳遇空氣自燃，引發閃爆，成為本次事故發生的直接原因，而本次事故也造成直接經濟損失144.6萬元。

中左龜波氣功咁

其實咩叫「一起」事故？

一起唱歌一起跳舞就聽過。

走得唔痛苦係好事

老貓又可以整新gif

碎咗

似龍珠中咗波成個散咗

好似冇碎到
我見到個人係後面達返落地

完全冇痛苦,瞬間消滅,都好既..

隔離嗰個頭也不回即走

本次事故也造成直接經濟損失144.6萬元

淨係件衫碎左，個人無事？

無PERMIT SYSTEM，有無CP制度之類？

明明粉碎，邊度仲有人形物體跌返落黎

支那狗-1

比你咁講我又重復睇咗好多次，佢呢個角度應該個頭冇咗，身就未必會碎，跌落嚟個d都係灰灰黑黑，可能係屋頂嚟，佢個身著白色衫如果碎咗應該係白色紅色

血都無？

淨係諗起龜波氣功

會唔會係下半截黎架

我細心咁睇下周圍 你碎左點都有少少血掛 點會少少血都好似冇咁
可能係衫碎左 唔係人碎左

個個應該係得頭盔
如果連頭既 佢碌緊個陣應該有血？

中国波動炮

原來龍珠啲氣功係真

條屍好似係左上角掉返落黎

噴泉一樣

有問題
點解入面真空都咁易開到
如果唔係之知個煲蓋吸住張枱個巴打要咁辛苦先攞到個蓋出黎

新鮮炸蝗蟲

有冇物理巴打計到要幾大力先可以擋住
做透明擋板擋住＋ slow motion 條片放上YouTube
過1億冇難度

佢今年幾多碎?

萬碎萬碎萬萬碎

龍珠原來係真

龍珠真人版電影咁拍一定好好睇

能持續愛到幾多碎

tamama衝擊波

痴線係消滅左

癡線開咗米加粒子炮咁

個人去左邊？

慢速都睇唔到～

左上角，時間下面嗰撻嘢

冥界～

新型武器
贏国又然

厲害了 咱們蟈家成功研發龜波氣功

工你老母安

痴撚線化灰

好撚似啲搞笑gif圖...

呢啲就係支那人嘅做野方式
求求其其

超2頂唔頂到？

[img]238bcdc6c85d3d12a8e33a7e0adef94e_hd.png[/img]
同seed入面一樣，渣都冇

超英趕美

呢度成日貼台灣新聞，就係想你慢慢睇慣台灣詞，等你以為係書面語。

笑撚死我啦

跌左成四五舊野落黎，點睇都係碎哂啦

鐵布衫都變成一件底衫

真係一野轟到烯巴爛

我覺得係全 屍～

＞

撞落黎嗰下仲有跌啲碎件出黎
擺明個人已經燒到變焦炭

起碼有手有腳～

仲有～成件啲返落嚟 下世 小心啲

Tamama衝擊波

停廠都有意外 好恐怖

可以用同樣原理整件武器出嚟

rip

熱兵器本身就是了～ 爆炸的衝擊波

TAMAMA衝擊波

卡通片咁
人地咩Hollywood電影、日本卡通
全部要電腦特效
支那直接研發現實特效
支那又贏

仲以為好似龍珠咁成個人攝咗入天花板，然後有啲碎石跌落地下

原來係似聖鬥士咁中完跌落黎地下之餘仲要拗一拗條腰嗰種

龜波都擋唔到

正常雜魚係食一吓就收皮

如果係正常人會去睇下發生咩事，隔離條友一眼都唔望就跑，真係受過特別訓練

熟哂啦

荷李活應該要學點樣製作更逼真嘅沖擊波打人畫面

新武器，美國今次收得皮

好似飛左去畫面左上角

咪講左開過valve

如果文字描述冇錯
佢係一個燃料缸注入空氣
混合之後爆炸
氣壓爆煲所以爆出黎
即係類似一架飛機副引擎度力直接射落個人度
而且燃料唔係瞬間燒盡，所以爆出黎嘅唔只衝擊波，仲有燒緊嘅混合氣體，連埋個人一齊燒

開咗0.25都冇用

高達

正常人聽到爆炸巨響應該跑得再快啲

支那狗直接變骨灰，好快

666

第一次睇真實版龜波氣功

你都on撚9,我同你講正常人嚇到一定走，唔走果個係腳軟

中國化 工場

你離開了,卻散落四周

中國又羊。成功研發日本龍珠系列漫畫大技-波龜氣功

招Final Flash食到咁應個頭盔居然都冇咩爛，造得幾實淨

「一起」係有典故嫁喎
定而家連古文都要反

當年斯路就係咁死

我覺得可以整個武器出黎

144萬係佢呢次事故工廠損失， 6千係賠比死者家屬

又有新gif圖

大陸人做野就係求撚其 賤命唔值錢咁。往好果面諗 其實每死一件大陸西對地球就少一分負擔

顔色似魔貫光殺炮

真係唔知起乜鳩，「一宗」先係最正統

佢地個重點係經濟損失
死人果d 只係其中既因素 唔係結果

國師

太空戰士 一飛沖天

成個人散曬

我比較喜歡這個～

工人只係零件 唔值錢 好似係～

所謂百幾萬經濟損失，係呢件事之後要用百幾萬維穩呀

一定10萬以內
其他肯定係關爐關廠既損失
比完安家費分分鐘告番佢地轉頭搞到關廠要賠錢

公安

個人冇碎，一炸就彈開左，個啲似係件衫既碎片

諗起tamama沖擊波

大陸個occupational safety and health 有無限發長展空間

諗起91porn啲片

有冇做軍事武器既可能？

走啦仲望

一飛沖天去，一飛沖天去

喺化工廠做
聽到爆炸聲仲唔走？

保住命仔要緊

31 最後之日

花式重刷首抽

重點

真係好撚壯觀

成世人第一次見人體會變碎片飄返落嚟..

頭盔都係飄落嚟

共同享受事故？

我小學老師教我係一宗事故

一起我真係唔係撚識用

你離開了 卻散落四周

未計閃爆既燃燒

中国宇宙軍

農場文

台灣講法，連多勁多台灣新聞

化哂灰

光速

連多勁多台灣新聞？～

個 hydrogenation tank 已經做完 reaction 加左 ethanol 洗
原本應該 purge nitrogen 但係個天才用左空氣
Ethanol 同空氣 mix 埋再加埋極到易燃的 leftover catalyst 就變左做火柱

連登勁多台灣新聞

咁只係你讀死書唔識變通啫

一起事故台灣習慣黎

香港點叫你識條撚

痴線佬國師講過一起係北佬用語....台班北佬點用關我撚事， 呢度係香港

cls
股爆風有shock diamond

真心想知個條屍變咩樣

表層碳化～ 應該係

Rip

中國自主研發新型武器 震驚13億人

有時真係忍唔住笑

果然你同上面個豬閪諗嘢方式一撚樣，狗改不了食屎

有新治癒gif

豬西得過你條支那種連減肥都寫錯

我有撚寫錯，依家兩個字我都識用同知道出處，我就係用求真心態去學習，唔似班盲反撚咁撚柒鳩廢，成隻狗咁唔撚識就亂柒咁吠

收皮啦垃圾
一你老母起咩支那狗

個真人版唔好再提

如果係果然翁一定頂得住

示意圖

下半身應該冇粉碎喎 應該卡住左喺天花或其他位

搵人加iron man 個手炮sound effect 入去

死啦，笑到要落地獄

shock diamond

聽講係讀音近，次同起相似
佢地就慢慢改左用起代替
情況就好似劇本，角色，佢地會改做腳本，腳色
美其名叫異體字，實際係支那諧音

細個小學唔知劇本角色照跟佢地結果俾中文老師罰抄左30次
仲有唔少字都係有改到，要摸索下先分到

般若波羅咪

お前はもう死んでいる

炮彈飛人

要落好多次地獄了

無痛死亡

支那無意中發明脈衝離子引擎

忍唔到唔笑

諗深一層, 香港都係咁
個D搵唔到錢嘅蠢人, 搞嘅破壞, 除時貴個佢成世人嘅收人
當然, 債務唔應該好似黑社會咁, 人死左仲搵其他人代替

其實見唔到有血，係唔係因為火柱溫度太高，燒乾咗？
不過一瞬間嘅事，希望死者冇咩痛楚就直接歸西啦 ，下世記住唔好做中国人啊

似碎哂波，左上最後掉左舊野落黎，好似腳黎咁

以為氣化左

王副主任幾多碎

打機咁

ching讀化工?

⬇️↙️⬅️↙️⬇️↘️➡️輕拳/重拳

屌你笑到我仆街
要去佛堂誦經一個月

開撚住個人孔走去開真空泵抽哂啲空氣入去 除左戇鳩都唔知講咩好

我記得之前有單係日本定台灣，跳軌自殺，比火車撞碎，條屍散到幾公里都係，幫佢執返零件都用左成個星期

屌你老母睇完係咁笑